有無人知 Hollywood pattaya 有無水煙食？

如題

水煙邊好食架

咁食咩好？